想問木結38吋同41吋會唔會差好遠

最近睇啱一隻海外嘅結他牌子L.Luthier ，香港好少好少貨，個琴有兩個model，38吋 (Le Light SMH)同41吋(Le SMH)，暫時香港得38吋個隻有貨，會唔會怕彈壞手勢/出嚟個音色差好遠？好想買但又想一步到位彈41吋......又唔想買大路Taylor/Martin，大家點睇？

唔會
睇追求
專業級41唔洗諗
業餘級（一星期4/5小時或以下）冇咩分別

買返啲大牌既41啦

一步到位？除非你放棄唔玩上去，否則只係自己呃自己。
其實咁簡單嘅事，自己去琴行試吓，去感受分別。如果感受唔到，就係無分別。或者等自己感受到先諗啦。呢啲其實叫想一步登天⋯⋯